[勿忘721] 一句講哂 今晚元朗出唔出？

出
唔出

有d熱 不了

熱就唔出街?

推

唔出呀MADAM...
唔洗特登開個新AC問喎......

今晚改左係長洲碼頭集合

各位手足到時長洲見

stay Cheung Chau for both yuen long and Hong kong 手足齊齊享受新鮮長洲空氣

唔出元朗，唔代表唔記得

小心勿送頭

同意。唔好為呢個仆街政權白白送頭。呢筆賬我們一定同他算。但宜家政權毫無顧忌亂拉人，不要作無謂犧牲。